Ed sheeran 就快黎香港 討論區

大家背熟歌詞未？

鐘意佢啲舊歌多過新歌

想求2張 Ed sheeran 演唱會飛
11月4日或者5日都ok

想要edsheeran 1/2張
可比手續費

Ed sheeran求飛區

So you can keep me inside the pocket of your ripped jeans

[收] Ed Sheeran 演唱會飛

邊日都無所謂 , 任何企位號碼都得 , 請聯絡報上價格

有排啦...

求兩張飛
tg@ dllm777